# Федеральный инцидент 38



## ОПИСАНИЕ
Парсер данных с помощью selenium с сайта КУ ФЭР, авторизация на нем происходит с помощью электронной подписи. После получения нужных сессий происходит обращение к API Нетрики для получения расширенных данных и последующего их преобразования в красивый .xlsx файл для дальнейшей аналитики.